唔發夢既時間

一唸翻原來本身好多積埋落黎既問題
因為要發夢就冇再理
但由頭到尾都冇解決過
個人一靜翻就仆街
我寧願一直發夢

明明初期真心可以一日24小時除咗瞓覺其他時間就比哂個仆街政府
出街 追po 文宣
但係依排就慢慢開始留翻啲時間比自己
唔係話鬆下唔好
但係其實本身一路積落既問題都冇解決過
比時間自己 這係逼自己由問題a變去面對問題b
但係依啲問題完全唔到我話想解決就解決

好多謝屋企人全家都黃
真係好幸福
少咗好多其他手足會遇到既問題同壓力
但係真係有少少攰
開學想罷課
但又發現十堂有九堂要100% attendence
week2啦我連教緊咩都未知

呼

大家唔發夢嗰陣會做啲咩？

同你一樣屋企人都係黃
但係依家返學一個淺黃fd都未識到

點解身邊既人仲可以平衡時空？有好多感情煩惱 有去ocamp好開心 仲有藍絲 一齊大接受同樣教育但係藍絲？算啦唔講

有時咪返下學囉 唔好逼自己太緊喇
anyway 相信好人有好報

但係點解仲有入可以係依啲大是大非面前將自己既感情問題放得咁大黎睇？人地飲酒為叫春 我飲為中和tg btw真係好似有啲用

無發夢 覺得自己虛席光陰 對唔住手足對唔住自己
即使有多野想做未做 有時間都無心情 因為心入面仲有個好大嘅結未解開
好想發夢 想出一分力 想貢獻 想知道所有有關呢件事嘅所有野
成個人睇慣左負面新聞開始無得再更嬲 太多野令自己無得再緊張 完全係將成個人個狀態拉到最盡 但又無得放鬆
好攰

真係好平衝時空 不過仲憎啲口頭勇武 口講支持 做就乜都唔做 叫佢上堂戴個口罩啫好似會死咁

多謝巴打 好人一世平安

不割蓆其實就係尊重其他人既底線 所以你出唔到黎冇人會怪你啊 頂多陣啦 侵侵出手我地有𥌓光架 一齊等香港重光啊！

好叫完春

一開學已經好多assignment
每逢星期六日都出去完全冇時間做
平日冇發夢就覺得好攰 喺屋企上網

各位早抖
光復香港
時代革命

頂撚住啊

啲口頭勇武成日喺ig story話嬲林鄭嬲popo屌到佢地上天花板, 每到有遊行就喺到翻工有其他嘢做, 心諗佢地乜都唔做就上ig拎光環好嘔心

真

但係同路人 唔割蓆 我有keep住感化佢地做實事 未完善 可改進！

加油 聽日返九半
早抖